有咩宵夜推介

磚：CP雞翼

A09

宵夜最鐘意食粥
夜晚晚有d寒
食碗暖粥不知幾正

不過好多粥鋪都好早收

同女朋友食呀 ?

我會想食雲吞麵多過粥

冇女

串燒

正丫，豬潤艇仔粥加條油條，好肚餓丫

A09!!!!!!!!!!!!!